當潮流愛爭鮮 當旁人愛pink lin

有冇人諗到可以點改

做咩負評

當魚肉變cheap鱒

同學愛爭鮮 戀愛大布甸？

幸得做愛你我 是窩心的自然
當JJ再尖酸 pink lin 妒忌多點
因世上的肥婆 豉不計較條件 誰又可清楚看見

J 難免總有些缺憾 若果不甘心去問
問到最尾叫內心 也長出裂痕

波 何妨與你又重溫
仍然我說我慶幸 你永遠細過別人

我唔係改緊呢首歌

你改左咁多句 我好感動 但都忍唔住要問下你係邊間教會

當潮流愛爭鮮 當旁人愛小卷
幸得伴著你我是窩心的飯團

Ok 喎😁😁😁👍🏼